

Métier:

TABLEUR:

Autres:


Improvements:
TODO: récupérer depuis la feuille settings de l'automate qui fait quoi pour la prochaine distribution et l'afficher dans le site
TODO: ajouter un widget "reminder" avec les prochaines échéances de la PP et de commandes
TODO: ça serait bien d'avoir des items par défaut dans le item selection et pa sde devoir choisir un catalogue systématiquement
TODO: ajouter une feature "liste de courses"
TODO: faire des vrais exceptions avec des fonctions getMessageKey et getMessageData pour faciliter les traductions (exemple AuthenticationException)
TODO: système de mise à jour de la mercuriale en cours de PP en must have
TODO: à la manière du paginator bundle, ça serait bien de pouvoir générer les tableaux à la volée en une instruction plutôt que les tables un peu dégueu actuelles...


QUESTIONS:


